Trump政府: 對英國放生「華為」感失望, 但希望英美繼續合作

Trump政府:

-對英國放生「華為」感失望, 但希望英美繼續合作, 開發不需利用「華為」的通訊系統.
- 另外, Donald Trump剛又再與Boris Johnson親自通話.

英國又可以準備食美國與中共兩家茶禮
(企圖食兩家茶禮的人, 一定會瘋狂糟質香港人, 新加坡就係示範 )

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

最估唔到既係 Trump 態度軟化左咁多

弦外之音。。。

佢盡咗力啦，唔通同英國反面咩

on9 trump直接宣佈唔share情報啦屌 英國呢d柒頭駛撚射佢

抗疫保命
推翻暴政

因為美國冇替代華為嘅產品

美國冇

但歐洲有愛立信同Nokia 整到5g設備